Id,Url,Caption
1981877505052707562_8610699075,https://www.instagram.com/p/BuBCxclAQrq/,"Casio Edifice EF-550
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 45mm
✔ Strap Material : Stainless Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1981877358638128579_8610699075,https://www.instagram.com/p/BuBCvUOA93D/,"Casio Edifice EF-550
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 45mm
✔ Strap Material : Stainless Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1981876994933000399_8610699075,https://www.instagram.com/p/BuBCqBfgAjP/,"Casio Edifice EF-550
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 45mm
✔ Strap Material : Stainless Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1981456691539052359_8610699075,https://www.instagram.com/p/Bt_jFzdAYdH/,"Casio Edifice EFR-539
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 49mm
✔ Strap Material : Stainless Steel Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1981456189262882221_8610699075,https://www.instagram.com/p/Bt_i-frA2Wt/,"Casio Edifice EFR-538
#ampmEdifice
-
Price : 665,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 49mm
✔ Strap Material : Stainless Steel Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1981455616228645599_8610699075,https://www.instagram.com/p/Bt_i2J_gtrf/,"Casio Edifice EFR-539
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 49mm
✔ Strap Material : Stainless Steel Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1981454073530015408_8610699075,https://www.instagram.com/p/Bt_iftPgd6w/,"Casio Edifice EFR-556
#ampmEdifice
-
Price : 665,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Stainless Steel Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1981453095804162366_8610699075,https://www.instagram.com/p/Bt_iReqgVE-/,"Casio Edifice EFR-556
#ampmEdifice
-
Price : 665,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Stainless Steel Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1971568287502366353_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtcauljAPaR/,"Casio Edifice EFR-540
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 48mm
✔ Strap Material : Stainless Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1971564168737756111_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtcZyppgJPP/,"Casio Edifice EFR-540
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 48mm
✔ Strap Material : Stainless Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1971562688811307943_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtcZdHXAxOn/,"Casio Edifice EFR-540
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 48mm
✔ Strap Material : Stainless Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1971562097187853435_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtcZUgXgZR7/,"Casio Edifice EFR-540
#ampmEdifice
-
Price : 635,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 48mm
✔ Strap Material : Stainless Strap
✔ Water Resistant : 10 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970982454432972687_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaVhl_AT-P/,"Casio G-Shock GA-700SE
#ampmGShock
-
Price : 545,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970982273021092847_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaVe9CA6Pv/,"Casio G-Shock GA-700SE
#ampmGShock
-
Price : 545,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970982106364552610_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaVch0gqWi/,"Casio G-Shock GA-700SE
#ampmGShock
-
Price : 545,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970981082694215510_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaVNodAOdW/,"Casio G-Shock GA-700
#ampmGShock
-
Price : 545,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970980904134444343_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaVLCKAwU3/,"Casio G-Shock GA-700
#ampmGShock
-
Price : 545,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970980660948737692_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaVHfrA56c/,"Casio G-Shock GA-700
#ampmGShock
-
Price : 545,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 53mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970957080017839811_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaPwWOASbD/,"Casio G-Shock GG-1000
#ampmGShock
-
Price : 705,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 55mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
1970956868213989260_8610699075,https://www.instagram.com/p/BtaPtQ9gt-M/,"Casio G-Shock GG-1000
#ampmGShock
-
Price : 705,000,-
-
✔ Movement Type : Quartz Movement
✔ Case Size : 55mm
✔ Strap Material : Rubber
✔ Water Resistant : 20 ATM
-
✔ Grade : ORIGINAL BM
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Box, Manual Book, Warranty Card
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @ampmco (use @)
WhatsApp : 0896-5807-1776
Tokopedia : tokopedia.com/ampmco
Shopee : shopee.co.id/ampmco.id
Bukalapak : bukalapak.com/ampmco
——————————————
❔ Apa itu 100% ORIGINAL?
✔️ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❔ Apa itu Original BM?
✔️ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❔ Bagaimana tentang garansi distributor?
✔️ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❔ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
✔️ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❔ Bagaimana tentang pengiriman barang?
✔️ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya.
-
❔ Kenapa harus beli di Ampmco?
✔️ Kami, Ampmco menjunjung tinggi NILAI KEJUJURAN dalam jual beli. Selain itu, kami juga mengutamakan after sales yang baik untuk customer kami, mengutamakan kepuasan kualitas barang atas apa yang kami jual, kecepatan pengiriman online dan keramahan orang-orang kami."
